打怪武器新連技

水槍！
入適當嘅材料
同敵人周旋嘅時候 配上火魔
啲哥布林

用顏料做彈其實work 不過你拎出黎佢地咪即刻發顛 比埋藉口 不了